(如果依個活動成功我紫青爸同老婆SAY NO) 9月28日「光復香港連儂革命」,終於見到有活動失敗啦

是咁的，之前我地向大家公怖左928既雨革5週年活動，誓要貼個遍地開花， 令到成個港島處處都係連儂牆, 連成一條全世界最大連儂文宣之路

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

大家係咪好撚興奮， 好撚期待， 將何妖依d仆街貼到一街都係呢

好抱歉當時仲未可以公怖當中既活動詳情， 但依一刻終於來臨啦

活動名稱：雨傘運動5周年呈獻「光復香港連儂革命」

日期：28/9/2019

時間：16:00

地點: 維園到金鐘添馬元祖連儂牆各集合點集合(詳情見路線圖）

活動內容： 在集合點集合， 之後連成一線連儂牆人鏈，自備文宣貼連儂牆滿街頭

目標：貼爆港島區， 遍地開花連儂文宣

需要: 海量連儂仔女
文宣料 及 張貼工具

集合點/物資點：
維園(皇后像)
記利佐治街
銅鑼灣廣場一期天橋
集成中心旁球場
修頓球場
Ambition
高等法院停車場前 (金鐘道政府合署外）
海富橋
元祖連儂牆

路線：
維園(皇后像) > 記利佐治街 > 銅鑼灣廣場一期天橋(過橋)> 沿電車路路經鵝頸橋 > 集成中心旁球場 > 修頓球場> Ambition> 高等法院停車場 (金鐘道政府合署外） > 經Pacific Place 天橋往對面金鐘站C1出口> 經統一中心 > 樂禮街轉入夏慤道 > 海富中心上海富橋 > 元祖連儂牆

裝備：
1. 文宣 / MEMO / 貼紙
2. 膠紙 / 噴膠 / 白膠漿
3. 筆 / MARKER
4. 膠手套
5. 創意

特別任務：

針對區內藍色商店， 喺佢地店舖外/附近以貼文宣同貼紙製造小型連儂牆之方式作罷買宣傳！

另外， 此連儂革命亦會作為對港鐵的930死線前通諜， 若果再企喺高牆既一方， 助紂為虐，不交出CCTV， 唔排隨大家有樣學樣，國慶既時候開始，喺黨鐵其下商場及車站站店的連儂牆攻勢！

詳情可參閱：

跨界別抗爭籌備組
Tg Channel:
Ig:
Fb:

和理Shop
TG Channel:

連儂之路公海及Channel：

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

推

笑到碌地
睇連登仔都開始冷淡

終於有活動唔夠人失敗收場

跳出連登

你老婆肯比你去

會帶埋兩個女去笑鳩佢地失敗唔夠人

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加